嗰隻KLN就係唔會介紹Gordon poon、探長、女皇嘅網台

明顯城寨狗一隻